應該放大黑警承認用下三流扮示威者同賊贓嫁禍

即係一直以嚟咬斷手指、汽油彈‧‧‧ 一味靠屈！您根本證明唔到您哋相中嘅所謂示威者究竟身份會唔會係您哋矯裝嘅警察‧‧‧ 差佬今鋪水清都洗唔甩，咪諗住今時今日嘅民怨，可以俾班廢老、藍絲、大陸親衛兵騎劫到！

推